百變小櫻經典表白場面黑歷史化，編劇：跟原作漫畫版

今年的百變小櫻OAD動畫將會依原作漫畫版劇情重制，然後銜接2018續集動畫
因為1998原動畫版改了原作不少地方導致接不上續集將被黑歷史

其中包括：
動畫結局小櫻去送機，然後接劇場版被封印的卡片，其中艾利安路的大宅被拆了改建主題樂園，導致虛無之卡作亂，最後Love卡和虛無之卡結合產生奇蹟，令小狼不用犧牲自己對小櫻感情作為代價也可以收復虛無之卡，最後小櫻跳過去抱住小狼表白，大叫「我好鐘意你」，這個很「小櫻式」的表白已經成為經典

原作結局：
小櫻追住去機場的巴士同小狼表白，交換公仔做訂情信物，一年後中學開學日重逢，抱住小狼說今後要永遠在一起

因為續集開頭是延續漫畫版結尾，而且艾利安路大宅會給神秘新角色住，加上漫畫提到小狼返香港後一年沒有見過小櫻，因此動畫版那個經典結局和表白黑歷史了（明明動畫那個做得更好）

咪當兩個結局咁睇囉
好多套都係咁

加上漫畫提到小狼返香港後一年沒有見過小櫻

因為香港樓價高住唔起

姐係相約香港都冇埋

小櫻

小狼 桃矢 hehe

變左係翼tsubasa度約

小狼唔係俾人捉咗加挖咗隻出嚟咩？

出下xxx好嘛

停刊左成四個月

問題係，電影版個表白正過漫畫好多

百變小櫻魔法神奇誰可阻擋

住半山架喎

呢幾年 咁多經典出返黎整動畫

看我sakura

揮揮魔棒解開詛咒

當係水島版鋼鍊同FA鋼鍊囉

其實我都唔鍾意漫畫版
我先入為主覺得動畫先正
而且其他配音我都接受唔到
淨係鍾意tbb當年個粵語版
呢啲咪係回憶囉
無其他嘢可以取代到

當年去漫畫店租小櫻漫畫版睇 俾人笑睇呢D野⋯

為追討古羅卡必生死戰鬥

但小櫻動畫版個結局同劇場版劇情都係原作者寫返劇本，同龍珠GT/水島鋼鍊唔同level